好消息 樂觀SIR即將加盟lihkg

有樂觀sir又可以繼續攬女鋸和牛既生活

有冇source

我搵到了

佢過黎講波

咩 ID

已經來左

屌！

天空之藍4

因牛肺自爆的人

屈機

pokemon go 叫春王